退左休的香港人

茶又無得飲

工又無得返

水又無得游

波又無得打

街又無得去

煙又無得煲

飯又無得食

旅行又無得去

感謝全能的政府

除左有無限的時間，但乜都做唔到

落樓下睇住你啲社畜返工

香港人自己造成嘅 成日嘈嘈嘈又唔敢反抗 奴隸基因

依家票都唔撚俾你投
要安定繁榮?
求仁得仁啦

每日心如止水